某機場貨運公司有員工確診武肺

某某貨運公司有員工確診咗武肺
公司班高層意圖去隱瞞事實，叫員工唔好亂講嘢，但又要員工去拎樽仔驗，最恐怖係個確診者係冇病徵
香港人，工要照返，爆肺武，濕濕碎啦！

講事實唔係亂講野

強制戴罩 禁止堂食
但工照返 鐵照逼

佢地員工飯堂照開
一齊中 好開心

邊間?講頭個英文字黎

hactl ?

CPSL ? AAT ?

支那標準

c_?

SF?

名就唔開啦
但真係Fucking CLS公司嚟

推到樓主開名

Hactl? CPSL? AAT?

你點知的

屌你老母, 唔開名你就咪撚POST啦, 你又咪同你所指間公司一樣Fucking CLS, 唔開名出黎比人提防下

Fking 公司你唔知邊間咩
郁下就屌老母 用下腦啦

員工家屬

又飛又勁, 鬼識英文咩

長官下令封口

國咩fly 咩

推！真係fucking

係fucking呀

肯定會爆
日日咁多人迫係canteen

國泰

飛勁FlyKing

到時啲毒貨毒櫃再轉去外國

就快傳到飛機餐部

有冇人可能爆下料
有幾多人中？

百份報有講

3號倉？

唔開名開post把撚咩

Ching 有冇爬文呀？

屌你開頭又係因管理不善

1樓就要開啦識唔識架

真正攬炒

老豆機場地牢搬行李
請問會唔會接觸到佢哋

屌
爆料就做全套啦

佢唔係拖貨出去機底就應該無乜機會

同唔同巴士就..

飛勁FlyKing 即係CPSL

行李就應無
但 如果牛奶仔上bulk有機會間接接觸

聽佢講呢排有俾人調出機底幫手
會叫佢小心啲...
Thx師兄！

Thx師兄！

屌你老母啦 名都唔開 死撚左佢啦

CPSL

邊層架我8月要番去上lab😑

好似5樓

空運到港啲貨咪gg了
全港再度大爆發！！！

早幾日仲見到有人拎貨
冇睇錯應該係口罩原材料
都係5樓

仲以為AFFC個飛勁 不過都就快到個度

巴打小心啲
因倉好小氣😹

why

又係因航

cpsl 冚旗後果會點

今朝先喺公司講笑hactl 1樓counter有人中招點算無撚頭收單

其實冇病徵咪當無事，有咩問題？ 咩叫冇病徵好恐怖？

唔記得係咪 有痛徵前兩日病毒量都好高 已經可以傳染人

地牢岩岩好似有確診
待fc

唔只C字頭果間，今日已到H字頭果間都奶左野，好焦急

WTF

聽講t3 JEC都有人中？

其實無病癥中咗 同冇中， 係咪完全冇分別?

堅？

傳緊

JEC Safety Office 某人 COVID-19 test result : positive